[不合作先鋒]港鐵於旺角東站自發發起不合作運動

又示範比香港人睇點樣不合作

等睇藍尸聽日又用呢張圖出fake news

想洗太平地